[Kpop] 少女時代成員秀英 徐玄 Tiffany確定不續約SM事務所

係咪要解散了

韓國人氣女團少女時代今年8月出道10周年，今日韓國方面卻驚傳成員秀英、徐玄及Tiffany都確定不同所屬SM事務所續約，決定離開公司。而其他5名成員泰妍、允兒、孝淵、Yuri及Sunny已完成續約手續。

而SM方面就回應：「少女時代是SM和粉絲的寶貴而有意義的團體。成員們根本不考慮拆夥。不過，由於有合約被終止的成員，我們會和各位成員討論組合的未來方向，並作出認真的決定。」

徐賢咁好資源又後生都唔續

似係搵好下家先夠膽走喎

其實有其人公司敢簽？
似自組經理人喎

係咪準備另組中女時代

而家係twice時代 少女過時了

最估唔到係徐賢

其實都成班中女啦...

徐賢使乜驚冇人要😒唱歌好聽人又靚又有演技 個個爭住簽la😂

Tiffany刀係😂仲以為佢會死痴住泰妍

步入中女時代
當然係時候瓦解
免得人老珠黃時都叫snsd

之前Tiffany有提過想番去讀書

Tts 走2件

泰妍玩solo都夠食

躝啦 日本旗單嘢柒咗之後就上唔返
演技歌喉都冇，佢只係食人氣
人氣一冇就返美國吧啦

寒冰掌？

一早就應該急流勇退啦
今次cb 一個一位都拎唔到 搞到咁樣衰先散

都一早走左個啦 是但啦

主打歌hea到

淨低個幾個單拖都夠搵食啦
泰妍solo
Yuri拍劇
Sunny有後台
允兒 廣告出show
孝淵...

見到jessica係支那咁搵得，正常都唔續啦

一走jessica
少時已經聲勢大不如前
不過十周年俾SM搞得咁柒又慘左D既

睇佢個款似係想喺美國發展
唔睇好佢
不過少時搵咁多 unun腳都夠過世

係sm無加印album同印唔夠韓國第一日就無貨 同埋打得一星期歌

SM抽得多就真既
跑一跑二賺既錢都比EXO果批多唔知幾多倍

佢有k01幫
反而yuri 最似會走 但冇走

twice 先係天團
班老女人可以正式早抖

少時都解散，覺得自己老了

希望徐賢唔續約之後可以搵返Jessica 好想見到佢地一齊

冇少時邊個識twice呀

其實徐賢走唔驚訝，從來都覺得佢志不在此
佢似想做啲對社會政治有影響的工作

認真呢

佢好耐之前已經講過想搞政治

秀英結婚了
唔知請唔請jessica

青如講到好中

老啦 仲少女咩

做外交官😏

但係twice清唱的話，把聲真係唔掂

乜乜twice就過兩年先出聲la

不願做人了

2NE1
少女時代
WG
KARA

以前最紅個幾個 完了

once 狗又引戰

10年都算係咁架啦
我成個中學都係佢地陪著我
人生第一場演唱會
第一隻CD
再見

終於收皮，早2-3年就應該解散啦

秀英等結婚?

上面果啲人係到講乜鬼野Twice

真心，少女時代都應該退落黎啦，話晒都有Gfriend頂上

之前唔係先話續左咩

twice, gfriend 捱到10年先講喇
冇一個擔到大旗

KARA解散
2NE1解散
Wonder Girls解散
Sistar解散
而家到少時
男團本身淨追Infinite 而家都6缺1
我追kpop既意義冇左9成9

仆街啦你
咁多人死唔見你死

Twice個人氣keep到五年都偷笑啦
JYP d團一開始隊隊都係威係勢，之後一轉攻外地市場就

你條豬fd蛋散陰濕到呢 又想拖twice落水

無乜邊隊會好似神話咁有骨氣架喇
睇落泰妍會係SM過世

仲有4mintue 解散

一曲歌王2pm

red velvet blackpink gfriend mamamoo twice 新時代

一諗起卡妹星期日開con比記者問起呢個問題時...

又會比人標籤消費舊隊友🤤🤤🤤🤤🤤🤤

雖然想9個KEEP住一齊 但係SM呢D垃圾公司真係盡早解約好過

希望秀英婚禮會再見到9個SNSD

下徐賢同Tiffany都走

呢個真

其實冇必要比較既 大家出道都唔同
但係SNSD就真係當時引起左好大回響 講緊係世界性果種 國民女團
當然希望其他團都做到

所以咪隨緣囉

點解twice粉同gfriend粉成日罵交 永遠冇人講blackpink🤔

秀妍又無lala又中箭😞

最衰mamamoo而家泡菜口碑差

點解差

少婦時代

徐賢真係好7

走左一個個陣都應該散啦

只求間唔中合體開下con就夠⋯⋯ 有4年無係香港開喇

品行問題令鍵盤戰士反感

加上個ceo 近排on99

睇下次comeback泡菜點睇，
幾鐘意佢地d歌

blackpink高幾班

comeback算唔算密 ，無咩留意

第一次俾正評肥絲
只限今次

追咗成七年有多了
不過唔解都好難行落去
咁多新團出現

15年個陣好地地，宜家個樣好膠

唔算

好似由出道到依家都成日中箭
陰鬼公😢

變老又好解散都好啦
宜家邊有團個勢可以同少時比 傻的嗎

我仲儲緊錢等演唱會

連佢地都散真係有啲灰 唉突然間覺得自己老啦
希望佢地會繼續有互動

覺唔覺徐賢而家個樣老左又殘
殘到成日形住佢腸胃好差有口臭咁

個人覺得之後真係twice會最紅 其次係bp

Tiff似係同泰妍鬧左交
上綜藝又冇乜交流
以前私底下都會係對方既ig出現
但而家幾乎絕跡
其實啱啱知道佢地搞成咁都冇乜感覺
由tiff話要去美國進修演技就預左會咁
係估唔到仲有崔秀英同徐朱玄姐
不過要講最震撼既都係sica走個次
個陣都已經覺得少時已經唔係少時
所以今次搞到咁都冇感覺喇真係

問題係一隊天團落得如此下場真係好肉酸
1. 即使脫飯既應該都對10週年有返咁上下期望，點知出首低能歌 ，雖然唔排除佢地有幾個唔再想經營個團，但之前又要表現團魂又話繼續想經營落去，十足十班講一套做一套既港女
2. 公司同佢地自身問題（8+1全部都有責任）搞臭左14年之後果3年

如果少時係個體既話，絕對係死港女一條

又屈人鬧交
個個退團都係同泰妍鬧交

點會無交流 runningman咪有

我都係9估下姐
我已經講左話"似係"

徐賢不嬲都唔靚 做戲又唔得 但其實佢家人背景都夠養佢

其實比起以前 算係少架喇

唉 少時陪我過左六年中學生涯

相信以後都無機會睇少時回歸了

由中學追少時追到大學畢業就黎搵野做 女團可以捱到十年已經超額完成嫁啦，留係SM都無咩資源又無發圍，宣傳期得個三日，好似退休放養咁，不如出去闖下仲好

垃圾泰妍好多資源喎，聽聞好似又出碟🤤
允又有中國同台灣照住
另外果3個諗唔到，不過除左油膩之外我諗果兩個一個教唱歌一個教跳舞

唔好用秀晶個名招黑啦thanks

啲sone好惡

驚閪咩
垃圾抽飯同音樂台班辣殺就算尻數啦

睇佢地上排cb 排到咁低都知唔掂 仲可以撐既耐

起碼都叫過左10年 ps佢地都就30 唔通真係想俾人叫中時

當once同buddy死架

就係你呢啲人 搞到個個以為真 之後一傳十 十傳百

如果唔散 得返5個 你地估佢地仲可以去到幾耐😊

sm會唔會引入新人 除非佢地仲可以幫公司賺好多

btw f(x) 點解冇乜新消息 係咪等完約自動散

apink

Hoya

你唔記得左 4minute

唔記得講 TTS 正式玩完
好在有機會睇左佢地最後一次演出

t ara
aoa

30歲人仲扭屎忽花 轉下曲風啦

f(x)放養左幾年啦

sistar呢屌你

Tara呢

孝淵我覺得佢hip pop方面其實係有才華

我覺得只係格硬做比佢既才華

啱吖

孝淵 sunny豬撚到

毛仔幫我含柒ok?

個時西卡走最大得益Tiffany
佢一直都可有可無
其他人都話出碟，拍下戲
佢就死似泰妍TTS，solo垃圾
日本旗事件又影衰少時

唔係喎
佢本身都算唱得多啦
不過jessica一走
高音得返佢同泰妍

是旦啦 反正都過晒氣

如果想個婚禮多人留意D
九個同一埸合係幾震撼
不過真係要睇下係咪個個俾面冇心結....

有人退團又關泰妍事
佢有冇咁大威力呀.....

我覺得我結果排真係幾靚
之後好似整過咁
個樣開始走樣
我係鄭容和即刻飛左佢

連登d buddy特別垃圾 無撚撩佢無啦啦出黎咬人 癲狗黎

唔知你係咪FANS
你咁講等陣比兩大buddy屈你做once就唔好啦

呢班阿嬋都收皮架啦

Sor 呢幾年我係柒左好多

要黑有幾難

其實離開SM間仆街公司都好

睇下東方神起走左個3個而家風生水起

朴有天有幾風生水起呀？
雖然佢衰自己咸濕

其實都預左遲早會散band嫁啦
女團壽命真係比男團短好多
jessica走左已經唔係少女時代
利申唔係粉

留低既都係搏用管理層 想好似boa咁 除左泰妍可以solo下 其餘真係唔知做咩

天哥識食
夜店中出女女

再見..
sm搞十週年cb搞到咁閪，有雄心既都唔續啦...
俾你放養不如出去闖好過

Apink

佢無罪仲告番啲女女老屈喎

睇好blackpink

Twice唱埋果D垃圾兒歌又可以唱得幾耐
而家瘋狂出週邊cap班on9水
過多幾年大家一樣係阿嬋

呢個真 冇實力都係等被淘汰
bp雖然唔算靚女但實力夠捱返五六年以上
只要成員唔好似2ne1咁衰野一鑼鑼 加YG一直只捧一隊女團
就一定keep到個勢

twice只係劣質版少時
靚又靚唔過yoona
唱又唱唔過泰妍 sica，頂盡tiffany質素
momo又唔夠孝淵 油膩勁 加上唱歌地獄級別
完全唔明點解會覺得佢地接到少時
除咗大家都有9個人
不過依家個勢都開始跌

諗起MissA
Wonder Girls明明可以更加紅又係走去第二度

對我黎講最震撼都係嗰幾隊解散
Tara自從花英之後其實都有哂心理準備

埋沒良心嚟講 你真係世界級

孝淵>momo 明顯啦

momo 係大波同靚女
但跳舞完全唔係孝淵個lv啦

GirlsDay😽😽😽😽😽😽

Momo係隊內最勁 但睇完hit the stage完全覺得佢同其他人比只係跳得一般 反而孝淵真係愈跳愈好 女姓嚟講kpop界可以同佢一戰嘅真係唔多

其實而家少時淨番個五個同RV個定位勁似

Taeyeon<—>Wendy 主唱
Hyoyeon<—>Seulgi 領舞
Yoona<—>Irene 門面
Sunny<—>Joy性感擔當

Yuri同Yeri就唔知了（個名似？ ）

不過RV一比埋去真係仍需努力 師姐真係太勁

利申：兩隊都飯

女性

啲sone繼續自己打J

twice冇左國際line根本就冇野好睇

樣醜我話知佢曉飛天

冇人認同你就話人打J
Momo跳舞勁過孝淵? 究竟想笑死邊個

係喇
Momo樣醜我話知佢曉飛天

Mina世界第一

孝淵算係咁啦 同出道比靚左好多了

如果由2011年開始計佢靚
都叫有6年係靚過

其實佢都係得genie果期樣衰姐
但咁岩果陣香港開始講呢隊阿嬋

我都叫sone 咪撚玩啦，你望下我第一頁屌緊咩

我覺得少女時代宜家好多都整到好膠，一笑就好明顯
反以鄭容和仲係幾靚仔

秀英塊面膠膠地咁

徐賢個樣一時時 有時好似中左幅射咁 有時又好靚
鄭容和就愈黎愈有男人味

秀英係膠，但係我覺得算整得幾成功，你望下太妍同徐賢

我覺得太研自然過徐賢，望落以為最老

徐賢快d留返長髮啦 唔想再見到有人話你唔靚